closer

有時會懷疑 啊究竟點解會變成咁
然後知道問題根源係個自己一定係自己 唔有其他
如果將所有嘢推返好前聽到會好難受事關我唔想聽同知唔知唔關我事
但如今經已無咗個感覺一旦認清就退卻

這一生也在進取
這分鐘卻掛念誰

瞓啦柒頭

又覺得每個人都必須渡過一段相對漫長嘅一個時間
擰返個頭轉去望會發現好多重要嘅累積都係咁完成
可能無門庭若市嘅熱鬧同觥籌交錯嘅喧嘩
係要mi埋個頭走沉落嚟面對自己

唔係話浮起嚟唔好但有時自我嘅完善同能力嘅錘鍊只能夠係咁達成咁樣？等再返嚟時我諗我就可以創造到真正嘅嘞
都係有好過無 不過

老餅

沉澱霞！

起完你底發現原來你仲痴線過我

我係風趣

死喇死喇太開心真係不得之了

帽搞好__________無啦啦___^^^^做咩

唔想正常返嗰陣vvvvvvv不絕求放過

（爆笑）

救我命好開心啊屌點停

死咗佢

熱愛生命

唔死都無用

我傳遞愛嘅天使 love&peace🙏🏻

手天使？

天堂嗰啲

即係死咗啦

我永生